機場義士聽日提堂

被警方暫控以一項「暴動」, 和一項「對他人身體加以嚴重傷害」罪。 案件明日(31/8)上午在東區裁判法院提堂。

義士被控暴動罪 想去聲援 但搵唔到佢幾點提堂

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

大家 聽朝一齊去好冇？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

NOT THE ENDGAME YET!
NOT YET!!

推

一齊去好冇大家？

聲援

推呀

大家一齊去

對唔住大西北人有呢個心但真係去唔到

推post 等多啲人睇到

有無人知時間

希望義士一切安好 會冇事啦

Push

聽日一齊去 9點半見好無

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

要知時間先得嫁